上星期西九吃了張599g

如題，要點做？

報警